有冇巴絲覺得自己唔適合拍拖

慣咗獨來獨往，有人陪你反而唔自在
拍拖話就話磨合，實質變到似迎合
本身唔係咁樣嘅人
對方卻希望你會為他改變
我可以改變，但耐咗會覺得攰
因為所謂改變只係努力做對方「理想」嘅伴侶。
然後覺得其實自己一個最自在
最理解自己嘅人 亦都係自己

啱啱今日先無端白事坐咗係個無人嘅海邊望住個海三個鐘
已經意識到自己只適合一個人

但總會有人同我講：
冇人會唔適合拍拖，只有唔適合嘅人
唔試你點知

乜真係咩
其實只要有愛願意磨合，願意花時間去相處
冇咩話適唔適合嘅人。
但自身係獨行俠嘅話，拍拖嗰種牽連關係 反而會有「自己係咪唔適合拍拖？」嘅諗法。

我連身邊有人存在都會覺得唔舒服

絲打 我都試過自己走去沙灘望海發吽逗

真心冇乜興趣去應酬另一半
哂時間哂心機

紅巴sor

無話適唔適合既。。
只係已經無心機為一個人去改變
實情都唔係樣樣野可以磨合得到
我覺得世上係有90%適合自己既人
只係未出現大概

我又唔會在意周邊有冇人，但有識嘅人喺隔離就唔同，我會自動變咗頗親切嘅人 keep住有講有笑 可能俾人感覺都幾健談。
但一個人就鍾意靜，多嘢諗，會自己行街食飯搵嘢做嗰堆。

咁我算唔算極端孤僻

我都覺得應酬拍拖好無謂 嘥時嘥力
真心諗唔明點解要拍拖

成日覺得放假一個人毒係屋企好撚爽

對唔住 我唔了解你

我就覺得只有10%人能找到適合自己嘅人
其餘80%係將就磨合。
仲有10%係已放棄尋找和磨合，去習慣自己一個更好。

唔洗對唔住
做朋友還是好的

都算㗎喇
我老母成日細細個已經同我講唔可以咁孤僻
十六七歲嗰陣經歷咗啲幾大打擊嘅嘢
之後慢慢睇化咗 反而唔介意同人交流
但都改唔到骨子裡的孤僻

冇嘢爽得過放縱自己去頹

亞格

都有啲人會嘗試了解我
佢哋會講：我想明白你更多，唔會迫你改變。
當我哋親密咗
佢哋會講：我覺得你...你可唔可以...我想你會...
當佢希望更加親密
佢哋會講：你依加唔係一個人，所以你唔可以好似以前咁，你要習慣。

咁你有咩打算？keep住單身？拍散拖？定冇所謂拍咗先 反正為開心？

格米花

其實都係友善嘅建議？
做朋友嘅點會想睇住你自己一個
不過真係改唔到嘛

咁冇自信呀
大家互相遷就既姐
係人都有缺點

早知道 如孤僻中毒太深

試過flirt條女
氣氛幾好
但兩日之後已經懶諗話題
跟手斷埋聯絡

自己一個人嗰陣硬係有種好自由自在嘅感覺，好爽
可能因為我仲係A0毒撚

巴打，我都一樣
為左女友一直付出同改變
已經幾個月冇比到一日時間自己休息同靜靜一個
我已經想像唔到結婚，白頭到老

愈開心就愈驚失去
明明應該好開心，唔知點解好自然會有點不安
可能比人拋棄過

知道自己缺點係咩
咪去改囉

自己性格古怪無謂攪人
自己一個慣左都幾好
只有大時大節先會有種寂寞感
反而每日期待既感覺都幾攰
但其實好想27歲前可以生bb

自從同一個自己好相似嘅人斷咗聯絡後就覺得搵唔到一個人真正了解自己

一般熟悉嘅朋友了解我性格，唔會迫我見面傾電話嗰啲。但有啲係想發展更親密關係嘅人就會 話就話係想了解 但我覺得似想佔有多啲，令我好抗拒

A3 以前唔知自己原來比較鍾意一個人，以為係唔識拍拖 所以開始咗，但好快就完
原來就算真係想「學拍拖」，耐性終會磨滅 感情冇得勉強係真
所以近年都keep住自己一個，開始俾老豆老母誐。雖然知道佢哋岀於好意 但我都唔想再跳返落坑。 唔想又辛苦自己又害人

對方冇搵返你？

唔關A幾事
自由自在除咗有啲孤獨之外，真係好爽

我 令到一個好愛我嘅人 變到唔想再同我一齊

其實錯唔哂 只不過有可能呢世都遇唔到適合嘅人

肋骨 唔係咁易搵

你又講得幾啱

我都唔想去諗結婚，白頭到老
對我嚟講好似另一個星球嘅生活咁
越係咁諗越係覺得自己一個人真係好實在

有
成日同自己講唔好害咗個女仔一生嘅幸福

推薦你睇一套戲 500 days with summer
去穩一個「理想」嘅伴侶雖然係難
要踏出第一步就係要你去改變自己嘅心態
要嘗試讓別人踏進你的世界裡 要離開自己嘅comfort zone
利申：女朋友改變我好多 女朋友為我都改變好多

以前會，可能因為怕失去 慣咗扼殺自己情感，依家就變咗真係冇情感 想有返都冇。

一樣，慣咗一個人但又想生小朋友 慢慢教育佢 陪佢長大。好奇妙嘅矛盾

你做咗啲咩

唔適合拍拖=唔識愛人=唔識付出
一段關係淨係得take無give就死L得啦

如果有呢個可能，咁應該係孤僻嗰類會難遇到。咩性格都好脾氣都好 只要有人將就，有人願打有人願捱 都可以話係適合。但孤僻就好似0咁 乘乜鬼嘢都係0，對方想遷就你都無補於事，因為自己改唔到愛理不理

花生友

惡性循環

自問都係

慣左一個人 自由啲 鍾意𥄫女就𥄫女

唔想特登去氹女仔 尤其係佢亂發脾氣 港女語錄啲情況

唔慣講肉麻野 (曖昧flirt人另計)

拍拖好麻煩 錢 時間 心力

各類幾年日子慶祝活動點籌備都係問題

覺得自己難維繫一段關係 (說穿了係懶得付出)

覺得段關係終有一日會淡 難保唔會有分手收場 唔想面對哩啲情況

明白人生除左屋企人之外 大部分人都係過客 人來人往

自己覺得係冇人就到我理解到我
但身邊既朋友都認為我要一個大過我先治到我
可能以前中學拍得拖多
覺得處理感情事好麻煩

你係咪我黎

thanks我會睇下 反正成日瞓唔著
[/b]btw恭喜你遇到你女友，表示好羨慕有咁理想嘅愛情關係

與其話唔適合，不如話自己未ready好
我自己都係唔啱
開頭好似好有feel咁
就好似打機咁去過五關暫六將去過關咁
好啦，得到手
好快就會厭
跟住又唔想做衰人，唔敢開口
最後就會覺得自己係咪唔啱拍拖

我會問自己，我要嘅係追嘅過程，定係得到佢嘅身體

到依家我都未諗通

平時出街鍾意一個人行
鍾意一個人睇戲

發現同啲唔熟嘅人好難r話題 例如同事

就連大家一齊放工搭車都寧願做慢啲 唔洗大家一齊走

平時返工啲同事寧願搵新同事食飯 都唔打算搵做左年幾嘅我去食飯

因為你氣場太勁？

句句到肉 真係唔識愛人
我會附岀但係嗰種附岀係肯去為對方做某啲嘢。
如果要牽涉到長遠生活習慣，我會好抗拒
因為根本唔係自己嚟
達到「理想」都覺得好空虛。

香港得個700萬年，世界有70億人
係難搵嫁啦，但搵到就唔好放手
樓主咪隨緣囉，好難講既呢d野

唔識顧佢感受掛

雖然平時無咩點講野 但見到面都會微笑下
自問個樣又唔去到會比人排斥咁

兩個人相愛
互相尊重
互相遷就
愛人就互相100%接受大家既缺點
但事實係
找一個唔需要為大家改變既人
是何其困難

身邊啲fd會話我太悲觀，但我覺得都係一種事實。
我都傾向珍惜當下嗰種感覺，唔會想得太遠 因為世界很大日子很長 基本上都是過客。
如果關係變咗質仲勉強保留，已經沒有意思。

人雖然羣居動物，但好空虛
拍拖唔代表唔空虛
你係要EQ高嘅人治你 巴打幾歲？

點解你會岀咗嚟？唔係話呢兩日到我見光咩？你繼續沉睡啦。

追post發現好多巴絲包括我自己嘅最大問題都係怕麻煩 唔肯付出

絲打
人同人之間係需要啲距離先會相處得舒服

屋企人都催真係有壓力 左右做人難

中 個流程就係咁
可能有時會好孤獨，想有人喺自己身邊借個膊
純粹係得個想
因為知道自己唔係一個俾到承諾人嘅人
唔想再做衰人
有feel都保持距離
保護自己保護他人

如果係咁.. 咁你都似我
即係人地口中嘅player
注重flirt嘅過程 但唔會三思而後行

我返工嗰陣一般會keep住有笑容，同事覺得我好nice.
但試過太耐冇俾自己靜下
笑唔岀仲好鬼抑鬱。

我同意付出唔代表要改變自己
如果做到咁 拍拖都唔會開心
但總會有其他解決方法既

自己好情緒化
一忙唔想去理人 好燥
想自己靜靜
太忙如果仲要我抽時間真係寧願一個人

拍拖唔開心嘅咁有拍黎做乜..

有幸搵到死都唔放手

exactly 變左質既關係 再一齊到都已經唔同左 無謂挽留

不過難保有日會今天的我打倒昨天的我
有拖拍都可能有好野有收穫

但係就未遇到一個真係好想一齊好想追既女仔
可能因為我已經慣左純粹滿足眼慾去𥄫女 自己喺腦入面填補下 FF下就算
人大個左可以話踏實左 亦都可以話係現實左 每行一步都冇咁衝動 要諗下有咩後果 會唔會累左個女仔

講到尾...
係咪錢 同責任

我有俾人話過係player
就算我極力保持距離都俾人話係player
明明最驚害人

我成日都會「想自己靜下」
然後次數太多已收到好多抱怨

咁你應該social 得黎又帶有啲神秘
同埋個ig, fb多異性朋友

我估

慣左啦

其實拍拖真係好攰 唔明點解要迎合另一個人 自己一個又唔使煩

[size=2]利申:上年聖誕分手/size=2]

習慣左自己一個 唔想害左人

唉.......

我唔識拍拖～分開好過

其實係呢個年紀係有想玩既心態
覺得自己未試過更好
自己男朋友係比較老公type 喜歡安穩個種
但就係因為咁佢個人好悶唔識比驚喜我
一齊左都有三年 呢段時間一直都有諗過既然係咁不如試下其他人 雖然覺得自己會後悔

利申：仲一齊緊

要扮笑真係好辛苦
但啲同事應該會覺得你唔笑 = 唔鍾意返呢份工/唔鍾意啲人咁

唔敢去害人
初戀就係鐘意佢鐘意我
自己又唔識處理感情問題

有冇諗到將來咁遠？
我都係覺得自己一個唔洗煩，甚至同屋企人講我以後唔會結婚。佢哋一直係當我講笑咁講 或者仲未到有急切需要認真時候。

點同對方開口？

望海3粒鐘 誇左d

自己一個人真係好自由
鐘意想點就點 唔洗比人束縛住
開始食煙之後更加返唔到轉頭
深夜果陣落樓下公園 周圍都無人既時候 自己一個慢慢歎真心爽

一頭半個月就係 比你重複重複唔好話十年 兩年你都開始難頂

我理解所謂想玩心態
因為愛情最吸引最刺激一定係新鮮感同埋神秘感
仲有透過一段關係了解自己更多
對方又對你有唔同見解等等

不過試得太多會更加麻木
會開始想安穩，唔想咁無常 好似回憶起嚟嘅人已經與自己無關，但你用了很多時間去試。
如果同樣嘅時間，用來維持一段穩定關係 可能愛情根基已經好深，唔洗再一次又一次地解釋你嘅過去，好攰的 。
愛情唔係100%感覺，有fd同我講 其實有個一直可以你就下我、我就下你嘅人已經好唔錯，畢竟耐咗好難仲可以keep住新鮮感 變相以為係淡咗。
但前提係絲打你喺呢段關係入面沒有感到不舒服不開心甚至想逃避

雖然慣左唔少野獨來獨往
FD都唔多
但係其實內心又想有個女朋友
而事實上到宜家都仲未成功追到一個女仔
唔係因為自己無把握機會,搞到個女仔比人溝走左
就係因為自己做錯事食檸檬
令到自己開始諗,我係咪真係咁唔岩拍拖
已經不斷咁改變自己,但好似仲係無咩分別

我諗返工係要準備好「社交mode」
未必係扮岀嚟，但心態要調整到貼地啲，唔可以太沉重
我估冇人返工仲想對負能量吧
所以我真係可以好好傾好好笑
不過長期係咁好消耗能量
放假嘅作用就係俾人整理自己腦入面嘅垃圾

難得 有人待我這麼好
如此照料週到
何事我又要讓人 最苦惱
明明知 有人待我這麼好
如沒有信心接受到
難道詐不知道比較好
麥浚龍

發覺自己唔識為對方著想，所以唔適合

夜晚行去河邊 又靜又黑
好正
負能量即刻降低

巴打應該唔係「唔適合」拍拖
只係尚未岀現
兩者分別係：「唔適合」會比較渴望自己一個人生活，就會有心儀對象都未必會選擇開始 因為自己慣曬獨來獨往 心知得到都未必會更好。
「尚未岀現」係內心想有依靠，雖然目前仲係一個人，但會希望有一個互相影響嘅伴侶 想去搵 想去追求。
追人撞版呢家嘢其實常有，追人就好似一個遊戲 冇人天生識得玩，但可以靠經驗摸索 如果你仲識鍾意人 要好好保護呢種情感，唔好扼殺同質疑佢

我覺得自己一世都拍唔到拖 唔識鐘意人
拍拖都唔知做乜 寧願陪屋企人同朋友
但係想結婚

唔識鐘意人 點解會想結婚

你想人鐘意你多D

好急尿

Introvert INFJ
番工正常mode
傾得，sociable funny

一完左工作得番自己既時候
完全唔想同任何人有太多交流
只係想靜靜地聽下歌，睇下書，作歌玩音樂
做下自己野，自己去海邊/行山

唔鐘意社交
需要大量時間自己獨處，個人空間
想已讀不回就已讀不回
所以朋友唔多、好朋友有得幾個

所以唔相信有partner 會接受到我呢種性格
無謂害人，同我好追求平和
個腦冇空間接受多一個人既煩惱同情緒

完

巴打做邊行

我覺得我自己比較奇怪 人地對我太好 反而會有d反感 之後慢慢疏離佢
都係自己一個最好 自由自在

我拍緊=冇拍 條女根本唔痴我 男人老狗痴佢多過佢痴我 3個月扑都冇扑過 佢同佢個ex一個月就扑撚左 雖然佢洗費唔大 但我學生哥黎講負擔都大 一個月一千

隨左世上有第二個我
愛隨心自由，唔回text冇問題, no pressure
可以大家放假如有一方想獨處就獨處
唔會有hard feeling， 不能癡身
所以我相信我要拍拖都幾難

同對拍拖溝女完全不感興趣
因為一諗到起埋一齊之後
自己唔再係自己，
冇左independence 同 freedom
我不能

點解獨處？因為可能係我真心想

P.S 樣ok 車樓都已有
人人都問你冇gf咩？做咩唔拍拖
我都唔識解釋

巴打之有拍過幾次拖?

我成日俾人話已讀不回
除咗公事急事，其他我一般會好遲先覆，自知好黑人憎 但唔想理社交時真係唔想去諗覆咩
又被抱怨過難約難觸摸等等
都預咗唔會有人接受到咁樣嘅另一半，
有人會話接受但慢慢就想改變你 或者抱怨
有時覺得手機都幾萬惡
不過最萬惡係人依賴手機得到安全感嘅錯覺
唔睇手機反而係種罪過

我都係喎，有距離／保持距離嘅關係會舒服啲，比較有安全感
行太近 我會「逃避」，將對方嘅關係彈返開

好嘥時間 點睇都唔似有心想拍

我完全唔想拍拖
就算大時大節見到一對對
我都完全無感覺
搞到試過俾朋友誤會我係咪基

窮

你係咪唔鍾意你女朋友
所以先會冇乜同佢共處既慾望
其實可能佢都唔鍾意我
好灰

intj 大部分時間鍾意獨來獨往
每次被追都覺得太煩太痴身 block哂
成日被屌冷淡遲覆 但唔想因爲人地而改變

所以到依家廿幾歲都仲係a0

就算鍾意一個人都唔覺得一定要擁有佢
唔介意鍾意既人潛水或遲覆 冇乜佔有欲

多謝你既鼓勵
我會繼續努力
希望搵到一個好好既女朋友

我老豆老母都有懷疑過我

同意 有時唔好話識異性 同朋友去街都唔係好想 寧願自己一個喺屋企好過

原本有人同我一樣
我都係好抗拒佔有慾呢樣嘢
唔鍾意佔有人，亦唔希望有人佔有我
成日覺得一旦擁有咗對方
就會開始被佔有慾衝昏頭腦
成件事已經變質。我喺呢方面好有偏見

慣咗自己一個人 去到人多嘈嘅地方都會覺得唔自在
有無得拍拖都已經唔係好care了
利申a0

自己好努力去對另一半好，自問條件唔係差，但點知對方寧願揀個冇乜條件同實力既mk黎帽我，已經對自己冇哂信心

獨左廿幾年, 已經睇化晒

同女冇話題可以點

其實...咩叫鍾意一個人
我好想知
可能我骨子裡好自卑
就算對象係個「有好感」嘅人
我都會想保持距離
一嚟驚對方越行越近然後關係變質，二嚟覺得大家距離近咗 我啲陋習就岀曬嚟 唔覆機玩「自閉」等等
其實會陷入自我厭惡嘅惡性循環，加上對方唔清楚就會抱怨同要求我點點點
會搞到大家好攰

唔想共處應該得三個原因
一係佢同我一樣，唔習慣同人行太近 你會見到佢對其他人都係咁 外熱内冷，好多時變得外向係社交需要。所以呢種人會需要較多獨處時間調節自己

二係佢想有多啲自我發展空間，佢可能有好多興趣 會用好多時間去發展自己興趣。佢哋覺得發展興趣得到嘅滿足比較實際。拍拖對佢嚟講未必是第一位，甚至可能頭三位都冇 所以唔分時間共處對佢哋嚟講好正常 。

三係佢覺得已經冇新鮮感，唔會好似以前咁 日日咁期待共處。 佢會慢慢做返自己

次次都覺得自己同人拍拖，衹會傷害咗個女仔，自己又唔識點講野，約親人出街成日dead air，我喺一個零，完全唔適合拍拖

新鮮刺激神秘嘛 十零廿歲邊個唔會被吸引
又或者佢有啲位係唔鍾意但冇講，搞到有條刺
你做咩佢都唔鍾意 拍拖最忌係咁

😞😞我都覺，之前以為條女唔岩我所以飛左，但係搵到個新既時候，過左熱戀都係同之前果個一樣，係咪唔應該再害人

辛苦曬 每個睇化嘅過程 必定經歷過折磨

如果巴絲將呢啲嘢同另一半講會點
我試過同FD子講 佢哋會話我奇奇怪怪
試過同另一半講 佢哋會想改變我

最緊要自己舒服 自己開心 單身唔一定係壞事
對於而家既自己 應該單身會比較好

前提係你識唔識鍾意人？如果你識鍾意 咁可能係經驗同時間問題，一嚟拍拖係門學問 要有耐性學，二嚟你應該係內向型 唔多慣同人講你感受想法，怕被否定。dead air嗰陣不妨將錯就錯，享受下 唔好覺得係衰嘢。

或者你可以笑住同對方講：太緊張唔知講咩好tim （ ）對方不會反感 反而覺得你份人幾可愛的。

如果你唔識鍾意人，上述文字只是廢噏。

我已決定保獨身
如果自己一直keep住熱戀，飛，熱戀，飛
總有一天會麻木厭倦
寧願用最遠嘅距離去「鍾意」
都唔想忍受愛情降溫

講起自卑,其實我都係幾重自卑感既人
但唔係係追女仔個方面
而係之前有兩次想追既女仔追唔到
佢地後來有拖拍
其實佢地唔介意繼續做朋友,正常咁吹下水講下心事
我係可以大方地當之前無發生過咩事,正常咁做朋友

但我自己唔知係咪自卑感作祟
覺得人地已經有男朋友
我就唔應該去打擾人地
亦覺得自己無辦法再正常面對佢地
所以就留低句「祝你同男友幸福,我以後唔會再打擾你」
然後就無再搵佢地
但同時間個心係好痛

係咪過親熱戀都係咁，定係其實果個女仔唔係岩你果type?但係如果係有真命天女，唔試好似唔會知

由朋友變戀人條線究竟點定義 雖然淨係識左1個月會唔會fd得制就無左下一步

如果你真係絲打 其實你每問一個問題 你心入面已經有答案應該要點做
我覺得拍拖係兩個人嘅責任 睇落樓主你好多顧慮去開始一段戀情
我反而覺得樓主你應該唔好諗太多呢D啦 雖然話你考慮好多對你都係一件好事
但係有時你諗得太多往往成為你去開始嘅constrain(限制？)
就好似我以前比EX hurt 得好深 好似你宜家咁嘅狀態
唔會相信愛情 甚至覺得自己永遠都係孤獨 最好唔拍拖
但係當一個對嘅人出現的時候 你所有嘅顧慮都會擺埋一邊
而當你決定同一個人開始戀情嘅時候 你自己就會慢慢去改變
如果你想有個人空間 可以同對象講 同對象傾下應該點做
好多好多事情可以發生 係你決定同一個人開始
所以踏出第一步 唔好顧慮太多

對嘅人岀現即係點，點知對唔對？

我都有諗過咁極端嘅被動會錯過「可能適合」嘅人。但當放棄變成一種習慣，已經唔會在意錯唔錯過，因為.....好無力

我係因為屋企太細太窮（得300幾尺住5個人）
又有個爛賭老豆
覺得拍拖根本就係害咗人地個女
自己雖然自問已經好努力讀書
但係我都知第日到我有錢有樓果陣都已經30幾歲
到時根本唔會有女鐘意我
預咗單身一世

怪就怪我有個爛賭老豆

所以我就推薦你去睇 500 days with summer
或者你睇完之後就會覺得 對嘅人 原來係咁
其實一開始我都唔知我女朋友係 對嘅人
但係好多時候 開始左 原來所謂 對嘅人 就係咁簡單吖

你岀發點都係唔想阻住人哋姐
你知道自己身分的確唔係「男朋友」
覺得主權不屬於你，好似鍾意緊人哋啲嘢咁。

btw我覺得有一個好好傾嘅朋友係好幸福，
佢肯同你正正常常吹水傾心事 證明好信任你。

或者係咁啦......
其實我D朋友,甚至連登呢度D巴打都話我傻傻地
其實厚面皮少少咪得囉,唔使搞到咁樣無左個朋友
但我自己唔知點解,硬係過唔到自己個關
覺得既然人地已經有另一半,就唔需要再有其他異性朋友咁

其中有一個女仔真係好好
我對上一次追個女仔追唔成仲要比人玩
佢一直支持我鼓勵我
我先發覺原來咁好既女仔一直係身邊
但我無去珍惜
到我開始真係對佢有意思既時候
佢已經做左人地條女,唉

我都想知點樣為之對嘅人 姐係有共同興趣喜好？
自問每次拍拖一開始都覺得同對方好岩傾咁
到拍多幾個月 見得多就愈黎愈冇野講
氣氛慢慢變得尷尬 好似淡落黎咁
好似好難搵到個岩既人可以長久發展落去 唔想再拍散拖

留名

咁又唔係喎，老老實實 香港雖然鼓吹有錢有得傾 有樓有高潮，不過都有一部分女唔會將「物質需要」放大。
你有上進心想令對方過上好生活，你仲真係會努力，已經贏咗好多。
我自問窮絲，拍過三次拖
其中一次同咗個細我一年嘅男仔一齊咗 大家仲係學生，冇乜錢
但佢好有夢想 是玩音樂的，佢未必有好多時間見面 但會忙裡抽空去拍拖 食嘢車費好多時我主動包（食平嘢加學生價 慳啲洗都應付到）因為唔想佢覺得同我一齊會有壓力。
我哋會一齊幻想下將來，就算大家好窮。佢係一個有上進心嘅人嚟，係feel到的 呢下真係好吸引。

後尾因為我屋企發生啲事令我成個人頹到一個極點，需要好長時間自閉
唔想影響佢就分咗手

我想拍長拖，好想對方變到好似屋企人咁。我係好鍾意屋企人
可能因為屋企人唔會刻意去親密，人人可以做自己，陋習百岀但唔會驚被討厭。
我會想陪屋企人多過去拍拖
講嚟講去，都係太在意人哋點睇。

其實絲打你咁做 你男朋友都會好hurt
如果你真係愛佢 佢都好愛你
所謂的幸福 我覺得係要兩個人一齊去努力
而唔係自己單方面做決定
咁做傷害你自己之餘 仲會傷害果個男仔
如果你真係想同個男仔一齊幸福
應該好好珍惜佢 珍惜佢比到你的幸福

咁或者也是錯（時間）的人
保留佢最好一面再祝福囉
可能某個人同你一樣撞咗好多版先會遇到你呢
咁諗都幾好

窮呀。。。
個女仔值得更好。。。

樓主話唔介意男仔窮 學生時期仲可以
根本俾唔到將來人

係，兩年之後佢突然wtsapp問我得唔得閒去睇佢band show
之後見返面嗰下都幾懷念㗎。
佢都有問返點解當時要分手
我略略講返當時情況俾佢聽
佢都話我應該要同佢一齊分擔
但我慣咗自己摺埋先最自在
btw 佢都要飛去日本進修音樂嚕

20歲已經睇化曬
預咗單身一世

問題係過唔倒自己果關
唔通要個女仔陪你捱咩
Btw 絲打你都係一個好女仔黎

好咩
我成日會hurt到人
畀人話player
因為我唔肯俾承諾，又唔肯畀人同我「一齊分擔」
唔知點解明明唔想hurt人，最後都係做衰人多。 好自私

怕自己比唔到幸福人

觀自在菩薩．行深般若波羅密多時．照見五蘊皆空．度一切苦厄．舍利子．色不異空．空不異色．色即是空．空即是色．受想行識．亦復如是．舍利子．是諸法空相．不生不滅．不垢不淨．不增不減．是故空中無色．無受想行識．無眼耳鼻舌身意．無色聲香味觸法．無眼界．乃至無意識界．無無明．亦無無明盡．乃至無老死．亦無老死盡．無苦集滅道．無智亦無得．以無所得故．菩提薩埵．依般若波羅蜜多故．心無罣礙．無罣礙故．無有恐怖．遠離顛倒夢想．究竟涅槃．三世諸佛．依般若波羅密多故．得阿耨多羅三藐三菩提．故知般若波羅蜜多．是大神咒．是大明咒．是無上咒．是無等等咒．能除一切苦．真實不虛．故說般若波羅蜜多咒．即說咒曰．揭諦揭諦．波羅揭諦．波羅僧揭諦．菩提薩婆訶．

本身約左男朋友
突然發神經唔想見
而家自己一個坐左係海邊唔知做乜鳩

同佢有緣無份
雖然佢男友係世界仔，佢都有同我講擔心過條仔會唔會搞三搞四
不過我都唔會想佢地散
始終見到佢宜家都幾幸福咁
唯有默默祝佢地繼續幸福
同埋都就黎grad，大家無機會再見到面

正面D諗，可能他日都會到我遇到個真正有緣份既好女仔
只係呢段期間我都要繼續孤獨住落去
唉，A0表示好想快D搵到第一個女朋友

睇完個post有感而發
由細到大都睇愛情好簡單，愛一個人，全心全意就得
但係人係自私，對佢好慢慢就會覺得應份
我係一個好注重忠誠專一既人
但係依家呢個世代反而係最蝕底既一個
的確唔適合拍拖

好同意磨合變迎合對方
改百九幾樣嘢
最後覺得好煩
做返自己自由自在

幾時先可以遇到啱嘅人

唔明點解要改變對方
乜唔係鍾意你本身咩
點解一齊咗就要改走咗本身

無架
遇到啱既人，但對方未必覺得你係佢啱既人

啱啊，自己都唔敢講鐘意人la，又對愛情失去左信心

一模一樣
就算鐘意人，我都會迫自己ff，唔敢諗同佢一齊
我對愛情失去哂信心，最後都只係假象

Same here
We are all loner.

慣左獨來獨往，身邊有識既人就要keep talking，最終都會攰

絲打，你唔是唔識合拍拖
你愛情觀咁好，係應該被欣賞被珍惜的
只不過社會上嘅人處處有「殘缺」
個個希望幫自己包紮
而你有大愛你會幫人包紮
所以對方忽略咗你都係一個需要包紮嘅人
係好蝕底㗎喇
我覺得拍拖係一個學習過程
對人哋好都要錫自己 同埋要變得自私好容易，捍衛自己愛情觀好難 希望絲打你唔好因爲咁樣變成你自己唔鍾意嗰種人

我都好善變

無人唔孤獨。我覺得人最接近嘅情感就係孤獨。

好男仔

same
身邊個個都問點解我搵唔到
我都唔知點答 只係唔想拍拖 覺得面對另一半既自己好假 講野懶係曖昧咁

但又見身邊個個都有 又好矛盾..唉

試過變過花心
但真係唔係自己本身性格，感覺好似變左第二個人
我未大愛到無條件包容對方，唔愛人就最好

就好似人失戀會聽sad既情歌，我睇王家衛d戲覺得好正

其實我都想好似老一輩d人咁，有一個人由相識到拍拖、結婚一齊住、一齊睇住對方慢慢變老

不過自己係內向撚，真係好慣自己一個，唔識give。莫講話追女仔嘥心力，主動約朋友出街都唔會

毒撚成日煩惱對其他人冇話題，我覺得係因為內心對人地冇興趣，所謂鍾意係鍾意對方既樣貌身材 多過內在/性格

呢個post既巴絲講既適當距離 我覺得好啱，正如EVA既豪豬兩難說咁，人與人之間要保持適當距離，太遠會寂寞；太近就傷害咗彼此，其他人心目中對自己既形象 干擾左真正既自己

其實同最close果一兩個friend講過好多次，但將心比己，我都覺得自己咁樣放負好煩，所以寧願上黎呻幾句

我都唔敢話自己係咪好男仔
但如果真係有女朋友
我會好好珍惜佢
對佢好好

巴打你講得好撚中我而家既情況

近排一個人成日望海
越黎越嚴重

知道身邊果個忙呀
寂寞都忍住 佢同朋友去左旅行
都習慣左一個人 夜晚情緒低落都自己食左佢算
我知道妳有上拎登 不過我開始連拎登留言都唔敢
都係比妳拎去同朋友笑 不過妳都唔會睇到
開始明白無將來 唔係自己無將來
係無同我既將來姐
習慣下啦 藍莓五

我好嚮往嗰種愛情，好真實 冇咩物質，但由心覺得有對方陪伴已經好滿足。我識一啲四五十歲嘅姨姨係咁，大家要返工 可能見面時間唔多，但佢會話已經算係咁，好幸福。

我問佢點解可以結婚咁耐唔會厭
佢話其實佢老公有時都有好固執有脾氣
不過結婚就係要包容（唔係咁容易），如果個個都硬碰硬，一個家好易散。
然後會俾適當空間同自由佢老公，有時唔好迫住問 迫佢做某啲嘢、質疑佢，多啲體諒彼此咁，就唔會有厭嘅感覺。
因為你冇反感 反而覺得舒服。

我係一個好奇寶寶嚟，所以會r到任何年齡層嘅人傾偈。
原來真係有呢種婚姻存在

咁就咪叫春啦

依家唔叫幾時叫

拍緊 越來越覺好攰
覺得大家開始有距離感
近排大家好忙 一星期見一次仲要得3個幾鐘
吾係話見得小吾開心 而係開始覺得自己一個都得
雖然寂寞啲 但又覺好自在
我依家都吾知自己咩心態

唔係唔適合
係揾唔到岩既人姐

覺得同人相處好麻煩，好怕要成日諗驚喜氹女朋友，好怕唔知做錯左d乜野激嬲對方

同樓主一樣
自己都係鐘意做自己
自己一個自由自在 舒舒服服
諗返以前為左另一半付出 改變自己性格
其實到頭來都唔知係唔係真係開心
如果咁多唔開心既，點解仲要拍拖呢

D人會話 其實係你未遇到合適既人
但我從來唔覺得呢個世界會有一個
同自己完全一拍即合 都鐘意大家既人
只係差在你 遇唔遇到一個
你無論如何都想一齊
可以為佢付出所有既人姐
不過我覺得好難

無追post，純粹係覺得自己太撚易呷醋而唔適合

好享受孤獨
得閒坐係海邊靜靜地一個人諗下野 人生一大樂事

曾經都覺得自己係鐘意一個人多啲
但分開左先知原來自己唔係咁

好似為咗取悅對方咁

here
做乜都係自己一個 咁多年習慣左就改唔到 反而有人陪就唔慣
前幾日先自己去海傍吹風
都係無謂拍拖害人 雖然有時係好想有條女攬下

我一般到咗呢個階段就會撐唔落去。
會更加想徹底自己一個人 包括名義上

點先知啱唔啱？

我覺得係你俾到佢想要既野佢
佢又俾到你想要既野你
相愛 包容
一齊有目標 一齊努力
唉 好撚難其實

呢種係溝通上嘅問題
唔好否定自己住，你會呷醋係因為太在意對方
如果純粹因爲呷醋而覺得唔適合
我覺得你可以搵返自己生活，唔好太圍住對方轉
例如玩下興趣約下fd咁，未拍拖之前點生活 唔好忘記曬

醋呢家嘢小呷貽情，大呷傷心

孤獨真係一種會上癮嘅嘢嚟

磨牙，可否講多啲？
咩事令你覺得自己唔係咁？
我都想我唔係咁
畀人問得多點解唔拍拖真係會啞

有拖拍又會覺得煩 無得拍又會覺得好孤獨

我有FF過同機械人拍拖

需要支持時可以攬下
唔會驚害咗佢／嚇親佢／估佢咩反應
所以咩都講得
唔會要我變成點點點
開心share定放負佢都唔會受我影響

好完美
類似siri嘅實體版

點先算搵到岩嘅人？點叫夾？
點先知道自己到底想要乜？
A0好迷惘 同女仔出街感覺好舒服好自在 但又未必算係鍾意o個種
到底要儲幾多經驗先會知道自己想要乜 同埋咩女仔岩自己？

咁如果我係一個唔鍾意向人交代自己行程、
對約定呢啲嘢好隨性（好善變）
唔會畀承諾對方
情緒化，成日需要獨處嘅人
可以有咩人適合

聽講，世上沒有絕對啱嘅人
只有互相遷就嘅兩個人
唔知呢句係真理定雞湯

係呀
未去到鐘意但出街感覺舒服
究竟係咪叫啱自己？定要培養好感？

冇完美嘅選擇，我已經覺悟
不過比起拍拖呢啲咁善變 咁關連性嘅嘢，我都係覺得孤獨爽快又實在
唔想因爲怕孤獨而拍拖，手尾好長 寧願習慣同埋學會享受孤獨

最大既問題應該係太習慣一個人既生活

原來咁多人都覺得自己唔適合拍拖
我一講呢啲 身邊啲FD就當我怪人
話我有心病 係咪畀人hurt 奇奇怪怪乜叉乜叉咁

然後我FF過搵個同我一樣唔想拍拖嘅人
名義上一齊，冇壓力咁過自己生活
得閒可能見下，傾下近況吹下水
唔洗好似情侶咁糖黐豆 企喺樓下攬攬錫錫 成日whatsapp
亦都唔會要求對方要點點點

一個會保持距離嘅拍拖方式，好完美

真係好完美

呢個係真
respect係最重要

我想做流浪者
係咪可以唔洗溝女？

不如各位講下自己理想既拍拖係點？

我就想搵個人長期傾計
間唔中一齊出街玩
互相支持

暫時係咁

但我係環保撚 食野少肉 唔中意返工
我只係怕世人介意我既價值觀

其實唔係唔想拍拖..
不過真係唔識點同人拍拖
D人話情侶之間咩都可以互相分享
但係我既生活就係平淡到唔知有咩可以分享
就算有人同我分享我都好似唔係好識畀反應

巴打我都係

5p 字冇人屌
吾你老母咩

有冇得救
偏偏我又唔鍾意太悶既女仔

悶係咩定義

冇人鍾意返工
但唔返工冇錢生活，冇父幹
加上時日方長，返工雖討厭但係算個可持續性嘅生活方式

食少肉大多數人會接受到。
我由細到大食肉會想嘔 ，所以好少食豬雞牛羊鵝呢啲。
但我唔會要求人哋都唔好食，或者要就我去食齋，所以唔會有人介意。

我成日畀完反應會畀人話好hea

鐘意自由自在 但有時又怕孤獨 睇黎我要搞定身後事

唯有繼續約出街
但我已經同左對方講呢D說話

以前覺得鐘意人就要努力追，但求無悔。
而家發現一齊咗又點，對方只係嗰下感動而一齊，最後同你講不如做番朋友。
就算唔係咁，耐咗又覺悶，嘈多幾次又話分手。
好攰。

可以理解嘅。好似次次投入感情時間心血 到最後歸零重新開始咁。
所以人拍拖次數越多會變得越自私 唔敢投入太多

我都係成日悶親人已經好努力留意對方鍾意乜或者其他唔同嘢，但都知自己好悶，俾人話hea回

係 平時出黎中同聚個個都有玩ocamp啊 上莊啊 佢地之間雖然唔同u但朋友圈重疊哂 基本上佢地講乜乜人我都搭唔到咀 同埋佢地平時留意果d牌子全部都貴野 依排仲講下學車 而我就摺到放學就番屋企
個距離大到

同我鐘意個個一樣
所以佢避我

我鐘意個個都係INFJ
聽佢講 佢啲生活同巴打你好似
有咩方法可以打動佢

我唔係唔敢投入，已經係唔想

Same!! Weekend要諗做咩 生日又要諗送咩，仲未計d咩藍剔灰剔 諗起都覺煩

係 太夾無火花 太唔夾日日嘈

好難一齊有目標

唔係未試過 但始終唔得

我
有時同女仔Wtsapp或者真人傾計
又話我Hea又剩
但我唔覺
點算

我
放唔低ex 加上自己好情緒化
好易亂諗野 又想對方多啲陪我
好似成個世界得返佢一個咁 好無安全感
我太痴身 佢淡左 話攰
當曾經一個好愛你嘅人 突然間話唔愛你
仲諗下一步應該做啲咩
但對方已經諗緊點離開
我真係接受唔到
我要幾耐先走得出呢個陰影
幾時先會識得放低 幾時先會識鍾意人
甚至已經怕付出
利申：A1絲

都係差唔多，深入傾到計，可以互相了解，互相比到空間大家，可以一齊去玩，去見識下世界。可能我鍾意成熟d既女仔

我身邊都有個FD係咁
佢慣咗鍾意覆Emoji就算
佢本身個人好靜，
同佢岀街佢都係dead air多，但好奇怪唔覺得尷尬，有時同呢啲靜fd相處反而舒服自在啲。
然後 我聽到大家共同Fd話佢覆到好hea

我
但呢家都拍梗

我覺得拍拖好考雙方識唔識平衡
如果一方太投入，另一方其實會有壓力 會越來越抽離。
我都知愛一個人好難迫自己唔去在意佢，
不過拍拖好易有盲點
當你以愛對方嘅名義 而渴望佔有、控制
其實係一種自私，與愛嘅意思背道而馳（無意冒犯）
你放唔低 係放唔低回憶入面嘅佢
有冇諗過今天的他已非昔日的他
你係單戀緊你啲回憶
你話你冇安全感，不如試下自己俾自己安全感
因為你將安全感當係人哋俾你嘅嘢
咁你嘅選擇只有依附同依附，冇其他揀。

咩叫俾自己安全感，即係讓自己成為一個值得被愛嘅人
你要學下投資自己，時間 金錢 心思
呢個過程比你重新愛上一個人更容易放下ex
又對你自己好，雙贏。
當你發覺自己原來一個人都唔空虛嘅時候
你就俾到自己安全感了。

我以前同絲打你一樣，太依附人哋生活
搞到好偷偷地玻璃心、情緒化
但依家變到好堅強

你點睇，覺得可以幾耐

本身份人都負面 另一半都負面
見住其他朋友開開心心
好辛苦呀

呢個post 0負評

拍到ugrad既...我諗

毒絲下下百字文

enjoy定辛苦多

agger
A0

覺得唔拍拖個陣既性格更吸引
拍左又多疑又成日唔開心又煩又剩

你哋平時點相處？鬥頹定互相支持？

我覺得兩個負面應該總有一方會做帶領角色
就好似兩個被動人相處 總有一方會變得相對主動
我都悲觀底 試過同個比我更悲觀FD理性討論，傾咗好耐
當你用理性眼光去望一件事時，可能發覺件事冇咁負面
就好似你去安慰一個FD 你同佢講道理嘅同時，好多時連自己都釋懷咗。

你如果愛你另一半，不仿試下做帶領角色 多啲理性討論對付負能量 對自己都有幫助

利申：我負底

所以事後先知自己又幾咁差
真係好討厭咁樣既自己
所以我會努力

我覺得咖😧😧🤔🤔 唔知有冇人係拍拖會dead air, 唔知去邊😭 當大家出街都好似冇乜意思，就好少見。而且，平時相處同人其實冇問題，但一拍拖就好似相處好難，唔知講咩好

或者我真係適合自己一個人

點解呀

太鐘意自由同不被管束，自己好唔鐘意交代但係係一個極有交代既人

未拍過點知

覺得自己做唔到一個好好既男朋友

想拍拖 難得遇到個覺得唔錯既 但拍左無耐又覺得無左個feel 覺得都係自己一個好 利申A1

唉 我識左個女仔 知道大家都鍾意對方
但佢話想拍拖就要穩定 知自己可能唔會留喺香港好耐 去working holiday一去就一兩年 之後係咪返香港都唔知
以前longd又試過散 話怕傷心 唔敢去面對 自己好需要安全感 同我講話維持宜家呢種關係比較好

其實我諗緊係咪自己俾唔到安全感人 我一次拖都未拍過 所以佢唔敢同我開始
但我真係好鍾意佢好來想佢做我女朋友

喱個po好多共鳴位

自己覺得得閒一條友食下野睇下戲好自在

唔洗就人時間口味 又唔洗下下r水吹

平日social量已經夠 想留返多啲自己時間

諗唔到點解要拍拖

利申A1

唔認為會有人鐘意自己

唔講到話真係拍拖呢part
係單單同異性傾計我都覺得好唔自在
人地可能唔係好chur 只係想好似朋友咁傾計
傾多句問多句我都覺得好唔自在
都係覺得自己一個岩d
好多野唔鍾意同人交代同解釋
我都認為自己目前唔岩拍拖

鐘意人就追人啦 錯過左就後悔

佢同我佢鍾意我好開心 但第二朝話當佢冇講過我就即刻跌落谷底

我諗係我俾唔到佢知我對佢認真同真心 佢話估唔到鍾意佢 因為佢唔覺得 話我出去都唔錫佢點點點 其實我好多時係怕醜 俾signal佢原來sense唔到 或者唔覺得係

諗住照舊多d約佢出黎見 由小事入手俾佢信心安全性 知我認真囉

暫時都係enjoy多少少
佢好鐘意我 我又對佢好好咁

Alan Walker - Fade

唉。好唔開心

我都覺得自己唔適合拍拖，覺得會有一種負擔同壓力想俾好生活佢，但自己又窮
但我又怕孤獨，所以有好多朋友已經足夠

你想搵人傾下計訴下苦？

我覺得自己唔適合拍拖
我自己性格一係好少野講一係就串人
好難同女仔相處到

除非你是我 才可與我常在

脾氣怪到自己都頂唔順自己仲邊到敢拍拖
一諗到反正最後都係俾人飛就冇咩衝動拍拖
寧願默默咁鐘意人算數

太自卑
拍拖？不了

A2,好似成日太忙，令到對方無安全感搞到分手
最後覺得自己唔適合其他人😪

Me
對方永遠愛理不理

覺呀！！ 完全一樣諗法 有時候有啱嘅人追嗰陣，都係會好掙扎
諗諗下都係算

我都係 另一個我

以往幾個男朋友互相都比好多空間大家，不過結果好多時都係有第三者或者大家唔習慣另一半既存在而分手
到宜家有男朋友，我繼續用以前同男朋友既相處方法，但佢愈來愈痴身覺得我唔care佢，成日好自卑覺得我身邊啲人有幾叻條件有幾好，覺得我因爲睇唔起佢所以成日hea佢，我講乜佢轉頭都自己坐埋一邊轉牛角尖
身邊朋友個個都話拍拖係咁，我嘗試融入落去
經過個個星期不停tum仔咁tum，耐性都冇曬。感覺大家都冇錯，只係我未必適合拍拖
拍拖真係好L煩

難得有緣 不如試下同我由朋友開始 @playerpp

無拍拖一段時間 又好想搵個人比我對佢好
但以前拍緊拖嘅時候又覺得好煩

屌一樣
有時仲覺得煩

曾經係毒撚的我都以為係咁
去邊都一個人 甚至出走遊歷超過一年都係自己一個
追求生命的意義 思想的空間 磨練個人意志
但直到同到而家呢個女仔一齊
求左婚訂左婚 覺得兩個人有另一種幸福
甚至係比遊歷呢個世界更加無可取代

試下加tg傾下先啦 ：） why not?

為左另一半而改變真係好煩
根本就唔係做緊自己
有左家庭仲衰，又要遷就多一個人
所以自己一個真係最開心

大家都有興趣可以發展落去啊 冇既識個新朋友 not bad huh?

有興趣儘管add我傾下啦

same here
食左幾次檸檬
已經唔知女人想要啲乜
驚失敗驚到唔敢再向前行

人永遠都係自私
我都唔想
想佢用我個套方式去做事
一唔順我意就會好炆好嬲
變相比咗好多壓力對方
而對方都盡量滿足我嘅要求
令到佢好攰
每次嗌交就拎返我要求佢嘅嘢嚟講 話我逼佢
其實我真係知自己有問題 我都好攰
對唔住
我好自私
我唔識拍拖

其實有邊個唔係咁 我覺得係睇肯唔肯大家互相遷就

大多數都同樣/錢有關
利申 兩樣都冇

矮毒柒 讀書廢 0女仔朋友
等自殺

好想開grp聚集你哋

有時自卑真係唔知點好
依家鍾意左個學歷好自己好多既女仔
雖然佢口講話唔介意
不過自卑搞到唔敢行前一步
同時又真係唔知對方想要咩
利申只得中六畢業

精簡

agger
但點解會覺得畀人飛 可能你飛人或者唔洗飛呢

叫埋我

絲打心水清

我就係唔想遷就嗰類。
朋友都仲得，幾次無所謂
但你要將遷就變成生活模式就好攰
有乜為

恭喜巴打
你是找到對的人嗰10%

讀緊書
啲女比較注重比人嘅感覺同形象
個女仔比條口花花識社交嘅仆街當水泡
都睇唔上我
想問一句 我有冇咁差呀屌?
利申真點正常樣

比啲心機讀下pt degree
至少條女眼入面有你
唔知都可以傾到知

唔想拍咪唔好拍
又無人話一定要拍拖

慣咗自己一個唔識點同另一半相處
拍拖可以拍幾個月連手都冇拖過
邊個會想同咁既人一齊
同充氣公仔拍拖都好過同我一齊

你sure拍緊?

完全明白 我都係咁諗
同我拍拖＝同空氣拍拖

雖然依家諗返都唔知自己想點但係真係拍緊咖

因為咁俾人話我成日掛住同朋友玩唔在意佢

我都係
話我冇交帶 唔緊張佢 愛理不理
同埋佢都唔係幾信我
我一個人時佢成日覺得我約咗人
我真係好畀唔到安全感佢
但同時
佢成日有意無意窒下我唔覆機唔想成日見嗰陣，
我覺得好磨滅意志，
唔知咁樣嘅關係有咩意思

因為我同佢係好唔同嘅人
佢要另一半下下匯報自己做緊咩
想成日見／常傾電話
佢比較外向，講嘢大大聲嗰啲嚟

我就完全極端相反
一齊咗之後個落差更明顯。
加上我本身性格唔太鍾意同另一半講自己深層感受，當我覺得對方唔容易理解／接受我嘅說辭時。
一遇加壓 個人會變到好cool.
自知好唔成熟
真係自己攞嚟衰。

最怕肉麻， 最怕大時大節要慶祝， 最怕見家長
覺得心靈有個喜歡嘅人就夠， 有佢做信仰同寄托就夠

同過類似既人一齊
大家極少見面 無交流 會成日嫌我煩
愛理不理 whatsapp成個星期無聲氣都係常事
已讀不回 不讀不回

搞到差d有抑鬱症

我會覺得唔係你問題 只係大家真係唔夾

我覺得最麻煩嘅係出街

當拍拖拍到要自己喺樓下飲酒死忍眼淚時，
自覺比從來自己一個人更孤獨。
兩個唔理解對方嘅人
唔同生活模式嘅人
愛情觀唔同嘅人
無異於互相折磨。

我份人好悶

唔鐘意亦唔會要求佢成日匯報自己做緊咩 想留返啲私人空間俾大家
一齊之前會覺得我好好傾，一齊咗先會明其實我好忽冷忽熱，仲極級唔鐘意講嘢
又唔鐘意嘈交，有咩都收收埋埋忍住忍住，最後對方覺得辛苦頂唔順一黎就分手

其實自己一個仲好，有時間陪下屋企人，約下朋友，做自己鍾意做既事，唔使下下同人交代去邊去邊，又唔使驚會分手

當過得耐呢種生活又會想有個人成日陪自己
無限loop

屌你正啊喂
一直都係咁諗
但係組織唔到為一段野
你段野完全中晒

唔拍啦 專心讀書算啦

Hello! 😂

繼續推下先 等我將你地變哂想拍拖

曾經我都咁諗
怪人唔會有女啱㗎喇

後尾識咗個同自己一樣咁怪嘅女
然後就光速一齊咗
拍咗年幾感情一日好過一日

所以做好自己同耐心等吓啦

等到天荒地老

咁樣真係等運到喎

巴打 你好幸福呀
我都係一個毒撚 去邊旅行都係自己一個
因為我鐘意去啲落後地方
好想揾到一個同我一齊去遊歷世界既人

同意 習慣左一個人啦

Only one person found me lol

自由自在自主自立

利申：曾經以為愛情就係一切地訓曬身，結果發現一切都只係過眼雲煙

黎啦黎啦😁

一首歌講晒，愛不愛都難

最好 有生一日都愛下去 但誰人 能將戀愛當做終生興趣
生活 其實旨在找到個伴侶 面對現實 熱戀很快變長流細水

可惜我 不智或僥倖 對火花天生敏感
不過 兩隻手拉的太緊
愛到過了界 那對愛人 同時亦最易變成一對敵人

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難 受太大的禮 會內疚卻也無力歸還

也許不愛不難 但如未成佛升仙也會怕愛情前途黯淡
愛不愛都難 未快樂先有責任給予對方 面露歡顏

得到浪漫
又要有空間

得到定局 卻怕去到終站
然後付出多 得到少 不介意豁達 又擔心 有人看不過眼

～～～～～～＊間奏＊～～～～～～

可惜我 不智或僥倖 對火花天生敏感
不過 兩隻手拉的太緊
愛到過了界 那對愛人 同時亦最易變成一對敵人

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦
要單戀都難 受太大的禮 會內疚卻也無力歸還

也許不愛不難 但如未成佛升仙也會怕愛情前途黯淡
愛不愛都難 未快樂先有責任給予對方 面露歡顏

得到浪漫 又要有空間
得到定局 卻怕去到終站

然後付出多 得到少 不介意豁達 又擔心 有人看不過眼
無論熱戀中 失戀中 都永遠記住 第一戒 別要張開雙眼

巴打

唔好打擾人地喇
都講到冇感覺

以前好鐘意一個女仔，同佢拍過拖，但唔識點表達自己，搞到佢感受唔到我有幾鐘意佢，成日嘈交然後分手
覺得自己真係唔適合拍拖，即使幾鐘意，人地feel唔到，盞搞到對方唔開心，害咗人

未搵到啱自己既另一半啫
本身我都以為自己慣左自己一個
但當你搵到嘅時候
會覺得其實兩個人簡簡單單都不錯

初戀之前聽唔明呢隻歌，只係中意嗰旋律，同d詞填得好hi class咁，失戀之後終於明

讀緊書又番緊工已經覺得好忙
本身就唔痴身
比人感覺係好獨立
又唔鐘意比人管住曬
鐘意去啲冇咁發達既地方旅行，同埋鐘意去長旅行多
都會鐘意自己去旅行
冇儲錢概念

自從因為以上原因同前度分手之後
覺得冇人會接受到咁樣既自己

我見大部分都係一係覺得冇人會接受到自己啲性格
，另一種極端係曾經被人哋嗰種性格hurt過，搞到唔想再拍

樓主可唔可以加我傾下 @Mrhapppy

對人地好係冇撚用

自己一個想點就點，其實都幾舒服
得閒打機、打J

之前拍拖都係咁
同對方一齊左 之後先發現鍾意唔到佢咁耐
咁樣搞著人好狗

我都係
曾經遇過一個同我有一樣概念 相同價值觀既人
大家都係鐘意去落後既國家去explore
依家佢走左
我覺得好難揾返一個咁夾既人

唔想拍了
每一段也要抽離

性格問題
成日都嫌人唔夠好

我反而係覺得我個EX唔適合拖適合收兵

自膠

需要大量獨處時間放鬆同做自己鐘意既野
唔容易同人交心 有好多野都唔會同人講 做野唔慣同人交代
唔鐘意比人管 對自己同對人要求都好嚴格
覺得一個人自由自在無壓力 舒服好多 唔太適應有人入侵自己既生活

其實以你理解點為之係識鐘意人 我都好似唔知鐘意係咩一回事

咁樣算唔算係鐘意自己多過鐘意人, 我覺得自己都係

咁你生活洗費點?

唔好玩啦 手都唔拖 朋友黎姐

分享一下啦

你點怪法, 女方又點怪法

好羨慕

感同身受

agger 點怪法

好多男仔搵女友都係為左有免費雞 扑野

其餘時間跟本唔想理條女，集中做返自己野

你另一半都喺獨行俠咪適合你lor

有共嗚post

我淨係覺得自己女人緣好差
身邊好多fd都起碼有三四個女性朋友
而自己就多男性朋友
同埋我唔知自己適唔適合拍拖
因為經常覺得邊個邊個女仔值得更好 自己襯唔起

亦都有深度

ISTJ
人大左愈來愈慣左自己一個人
點知最近開始拍緊拖（廿幾歲先初戀，差啲以為自己有問題 ）
已經認定將來如果行唔到落去都唔會再有拖拍
以家一邊學緊點同對方相處
一邊同對方講自己啲陋習
根本就係同緊佢講你接受唔到就好快啲走啦咁

我都覺得如果要改變自己去互相遷就就已經係冇意思多9餘 加上自己係唔中意比人管中意去玩果啲 所以要搵一個完全了解又包容到自己既人真係好難

加上諗到又要節日買咩去邊慶祝 又要抽時間出黎同對方維繫感情驚段感情會淡會隨時消失 同時又驚對方會偷食乜乜77諗咁多就頭都痛撚埋
但自己又好想比人疼錫真係好撚矛盾呀

咁先好 一早講清楚

屌agger